2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十七輪投選專區

各組第二十六輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪

2017-4-17 6pm-2am *括號內數字為聯賽排名

(14)袁澧林vs陳穎欣@SG(4)

(13)麥明詩vs林嘉欣(8)

(1)朱千雪vs岑晉晴(16)

(15)莊錠欣vs簡淑兒(7)

(12)杜小喬vs馮盈盈(6)

(11)趙慧珊@SGvs李佳芯(2)

(9)陳瀅vs倪晨曦(10)

(5)李靜儀@SGvs謝安琪(3)

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪

2017-4-18 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(3)朱晨麗vs何雁詩(6)

(2)梁嘉琪vs劉穎鏇(4)

(1)黃智雯vs陳潔玲(11)

(12)蘇麗珊vs李施嬅(5)

(9)胡琳vs勞嘉怡(14)

(15)余香凝vs駱文捷(10)

(7)周慧敏vs鍾楚紅(17)

(8)游蕙禎vs陳婉婷(13)

(18)蓋世寶vs李嘉欣(16)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪

2017-4-19 7pm-12pm *括號內數字為聯賽排名

(1)苟芸慧vs車泳希(16)

(5)劉佩玥vs陳煒(9)

(10)黃心美vs岑麗香(6)

(2)陳嘉倩vs文詠珊(4)

(8)鄧麗欣vs張沛樂(18)

(3)張曦雯vs彭慧中(13)

(15)林泳淘vs簡幗儀(12)

(14)陳華鑫vsMe Chan(17)

(7)魯芬†vs黃翠如(11)

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪

2017-4-20 7pm-12pm *括號內數字為聯賽排名

(4)陳嘉寶vs黃德藍(14)

(9)陳庭欣vs姚子羚(6)

(10)朱茵vs蔡思貝(18)

(1)沈卓盈vs陳法拉(3)

(11)梁凱寧vs孫慧雪(2)

(12)吳嘉熙@SGvs黃心穎(5)

(8)譚嘉儀(模)vs郭藹明(13)

(7)麥美恩vs林映蔚(16)

(15)杜如風vs陳寶珊(17)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林vs陳穎欣@SG
麥明詩vs林嘉欣
朱千雪vs岑晉晴
莊錠欣vs簡淑兒
杜小喬vs馮盈盈
趙慧珊@SGvs李佳芯
陳瀅vs倪晨曦
李靜儀@SGvs謝安琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗vs何雁詩
梁嘉琪vs劉穎鏇
黃智雯vs陳潔玲
蘇麗珊vs李施嬅
胡琳vs勞嘉怡
余香凝vs駱文捷
周慧敏vs鍾楚紅
游蕙禎vs陳婉婷
蓋世寶vs李嘉欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧vs車泳希
劉佩玥vs陳煒
黃心美vs岑麗香
陳嘉倩vs文詠珊
鄧麗欣vs張沛樂
張曦雯vs彭慧中
林泳淘vs簡幗儀
陳華鑫vsMe Chan
魯芬†vs黃翠如

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶vs黃德藍
陳庭欣vs姚子羚
朱茵vs蔡思貝
沈卓盈vs陳法拉
梁凱寧vs孫慧雪
吳嘉熙@SGvs黃心穎
譚嘉儀(模)vs郭藹明
麥美恩vs林映蔚
杜如風vs陳寶珊

倒數半個月!!!!!LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦

LIHKG環球女神冠軍盃提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,Android朋友就可以將賽程post打星收藏,以後想投票既話都無咁易錯過

超聯今季賽事得返4場咋,投埋呢4場就無
到時又要等一段幾長既時間先返黎
請珍惜

lm

俾D時間改善
唔好搞咁多野

揀麥明詩定林嘉欣
咦

睇你想唔想麥明護到級
定憑返良心投票
利申：係叫大家按個人良心投，無講過投邊個先係良心票

LIHKG香港女神聯賽2017-18季度新加入女神提名期暫定由5月5日至5月19日0:00止

即將開始

開始

麥明詩
朱千雪
簡淑兒
趙慧珊
謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣

趙慧珊

謝安琪
一票唔投其他人

星期一投票唔容易，你呢日一定下左唔少苦功，多謝

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
簡淑兒
馮盈盈
李佳芯
陳瀅
謝安琪

推車

許許許

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
岑晉晴
趙慧珊@SG
謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林
林嘉欣
朱千雪
簡淑兒
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林
林嘉欣
朱千雪
簡淑兒
杜小喬
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣@SG
林嘉欣
朱千雪
簡淑兒
馮盈盈
李佳芯
陳瀅
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣@SG
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
李佳芯
陳瀅

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣@SG
林嘉欣
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG

袁澧林
麥明詩
岑晉晴
莊錠欣
馮盈盈
李佳芯
陳瀅
李靜儀@SG

依家進行既係

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林vs陳穎欣@SG
麥明詩vs林嘉欣
朱千雪vs岑晉晴
莊錠欣vs簡淑兒
杜小喬vs馮盈盈
趙慧珊@SGvs李佳芯
陳瀅vs倪晨曦
李靜儀@SGvs謝安琪

仍然會相信 這裏會有希望~
一分耕耘 未必有一分收獲
但你要是放棄 就連半分也失去了

腓力提●阿肯色當 301-337

：
青年人啊，你的世界依然遠大，何必著眼一時，急於一時呢？別把時間當作自己的敵人，就將時間當作你的武器，堅定信念衝破一切吧

個人黎講幾期待5月陸續公佈聯賽結果，睇下到時有無啲大帝從來唔玩唔投又要走入黎嘈喺度嘰嘰咭咭，有我實逐個屌

樓主

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
林嘉欣
謝安琪

大家覺得下季會有咩新既面孔出現喺聯賽或者盃賽入面?我估朱智賢，賴慰玲靚湯，楊秀惠呢啲都有機會

成個鐘都無人

推唔起

袁澧林
麥明詩
朱千雪
簡淑兒
馮盈盈
李佳芯
陳瀅
李靜儀@SG

麥明詩
朱千雪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
X
麥明詩
朱千雪
X
X
X
陳瀅
X

千雪BB

朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣@SG
岑晉晴
趙慧珊@SG
倪晨曦
李靜儀@SG

林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
李佳芯
陳瀅
謝安琪

朱千雪
陳穎欣@SG

仲有一個鐘

半鐘

Kay

10'

又last

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
陳穎欣@SG
林嘉欣
岑晉晴
莊錠欣
杜小喬
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG

林嘉欣
朱千雪
杜小喬
李佳芯
謝安琪

陳穎欣@SG
麥明詩
莊錠欣
杜小喬
李佳芯
陳瀅
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林vs陳穎欣@SG 5-8
麥明詩vs林嘉欣 11(+25%)-8> 13-8
朱千雪vs岑晉晴 15(+25%)-5> 18-5
莊錠欣vs簡淑兒 8-6
杜小喬vs馮盈盈 5-9
趙慧珊@SGvs李佳芯 8-10
陳瀅vs倪晨曦 11(+25%)-3> 13-3
李靜儀@SGvs謝安琪 8-10

袁澧林
麥明詩
朱千雪
簡淑兒
馮盈盈
李佳芯
倪晨曦
謝安琪

vote your choice earlier next time

榜首朱千雪續領放4分,最後3輪只需取得2勝便可肯定問鼎首季超級聯賽冠軍
領先第5位李靜儀7分既陳穎欣只要下輪取勝便可提早兩輪鎖定前四附加賽席位
林嘉欣宣佈護級成功
麥明詩取得護級寶貴3分後離降班區域3分
倪晨曦數字上存在降班可能(餘下3場全敗,莊錠欣3場全勝且袁澧林未能全勝/袁澧林3場以大比數全勝且莊錠欣未能全勝)
袁澧林未能乘上場勝勢重拾狀態,再輸一場後以24分跌至尾2

唔記得投

唔係我地兩個冇投文青女神唔會尾二

咁你見到文青尾二咩感覺

LIHKG香港超級女神聯賽第二十七輪
2017-4-17 6pm-2am
袁澧林
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG

投錯sor

wfc明詩護級先係重點

算啦講真莊袁降左7,8成
始終呢度大家公正,無送分比人護級既概念,觀乎佢地最後三戰既對手,我估唔會拎超過3分

條撚準備

哎呀今日乙組咩

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
黃智雯
李施嬅
胡琳
余香凝
周慧敏

start

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
游蕙禎

朱晨麗
周慧敏

星期二投票多謝你支持，高興見到你

梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
勞嘉怡
駱文捷
鍾楚紅
游蕙禎
蓋世寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
勞嘉怡
駱文捷
周慧敏
陳婉婷
蓋世寶

明晚出席宴會,推唔到post

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
劉穎鏇
黃智雯
李施嬅
胡琳
駱文捷
周慧敏
游蕙禎
李嘉欣

梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
胡琳
周慧敏
陳婉婷

朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊

駱文捷

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
梁嘉琪
陳潔玲
李施嬅
胡琳
陳婉婷

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
劉穎鏇
黃智雯
李施嬅
駱文捷
周慧敏
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
胡琳
余香凝
周慧敏
游蕙禎
李嘉欣

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗vs何雁詩
梁嘉琪vs劉穎鏇
黃智雯vs陳潔玲
蘇麗珊vs李施嬅
胡琳vs勞嘉怡
余香凝vs駱文捷
周慧敏vs鍾楚紅
游蕙禎vs陳婉婷
蓋世寶vs李嘉欣

進行中~

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
李施嬅
胡琳
駱文捷
周慧敏
游蕙禎
蓋世寶

朱晨麗
梁嘉琪
黃智雯
李施嬅
駱文捷
陳婉婷
蓋世寶

周慧敏
游蕙禎

仲有唔夠一個鐘

其實tg啲人係咪收唔到通知
定係...
如果唔係咁點解仲要Join個通知

有無人有睇心理追兇Mindhunter,幾高質

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十七輪
2017-4-18 7pm-12am
朱晨麗vs何雁詩 11(+25%)-0> 13-0
梁嘉琪vs劉穎鏇 10(+25%)-2> 12-2
黃智雯vs陳潔玲 11(+25%)-1> 13-1
蘇麗珊vs李施嬅 5-7
胡琳vs勞嘉怡 6-3
余香凝vs駱文捷 2-8
周慧敏vs鍾楚紅 10(+25%)-1> 12-1
游蕙禎vs陳婉婷 7-5
蓋世寶vs李嘉欣 5-2

再一次證明聯賽制度有用了吧
爆出大醜聞已經直接令佢成績下滑,請問選舉形式又點樣可以懲罰到行為不檢既人呢

隨時升班附加賽資格都冇埋

你唔駛驚,依家已經無左
而且加入退出機制對乙組黎講都好不利
因為乙組係升上去補甲組既位,而甲組既位其中一部分係黎自冠聯降班
好衰唔衰,冠聯係無人0分,連墊底個張沛樂都有3分,即係無12位巴絲想佢走既話,佢都可以降落甲組,OK就算夠,空降果邊如果有人提名過12票,可以直落甲組,即係乙組都有一定機會只係4-7位有得打附加賽

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
黃心美
陳嘉倩
鄧麗欣
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
黃翠如

黃智雯 提早7輪鎖定升班資格!!!!!!!!!!!
佢領先第4位既李施嬅22分,聯賽只餘7輪既情況下,李施嬅即使全勝都無可能反先,故黃智雯成為各組別中首位升班女神,同時係聯賽史上首名升班女神

李施嬅成功搶返第4
何雁詩再受醜聞影響,今場食蛋,更跌出附加賽位置,以近期公眾期望度睇要反彈好難
護級方面,余香凝繼續危殆
無關痛癢消息,蓋世寶季內雙殺李嘉欣,取得個人聯賽第2勝

OK

今晚宴會，有一段時間無法推post,但應該開到場同完到場

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
岑麗香
文詠珊
鄧麗欣
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
魯芬†

7點

開始

苟芸慧
陳煒
文詠珊
張曦雯

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
黃心美
陳嘉倩
鄧麗欣
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
黃翠如

預我到搭半

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
文詠珊
鄧麗欣
張曦雯
黃翠如

我投左票架啦

見到

今晚無手逐個回，請見諒

陳煒
黃心美
陳嘉倩
彭慧中
魯芬†

車泳希
陳嘉倩
彭慧中

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
文詠珊
張沛樂

推

渣ga

渣渣渣

惺咁渣ga

苟芸慧
陳煒
岑麗香
陳嘉倩
張曦雯
陳華鑫
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
岑麗香
陳嘉倩
鄧麗欣
彭慧中
林泳淘
Me Chan
黃翠如

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
陳煒
岑麗香
文詠珊
張沛樂
張曦雯
簡幗儀
陳華鑫
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
車泳希
陳煒
黃心美
文詠珊
鄧麗欣
彭慧中
簡幗儀
陳華鑫
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
劉佩玥
黃心美
陳嘉倩
彭慧中
林泳淘
陳華鑫
黃翠如

唔夠1個鐘

半個鐘

苟芸慧
陳煒
岑麗香
陳嘉倩
張曦雯
林泳淘
陳華鑫

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧
X
岑麗香
文詠珊
鄧麗欣
張曦雯
林泳淘
Me Chan
魯芬†

完

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十七輪
2017-4-19 7pm-12pm
苟芸慧vs車泳希 12-2(+25%)> 15-2
劉佩玥vs陳煒 7-6
黃心美vs岑麗香 5-7
陳嘉倩vs文詠珊 9-7
鄧麗欣vs張沛樂 7-3
張曦雯vs彭慧中 10-5(+25%)> 12-5
林泳淘vs簡幗儀 7-3
陳華鑫vsMe Chan 9-2
魯芬†vs黃翠如 8-4

排位雖然完全無變動,但其實護級方面已經係地動山搖
皆因本來比較安全既簡幗儀同彭慧中同告敗陣
而後面既陳華鑫同林泳淘齊齊取勝,導致護級形勢由今輪開始變成4個只能活3個
當然7輪賽事,要講邊位逃出生天仲係言之尚早啦

另外第2位陳嘉倩贏左同文詠珊既6分波,大大打擊左對方爭取直接升班既決心
同時第3位既張曦雯亦未能如願漁人得利(如陳嘉倩失分第二位會被張曦雯取代)

文詠珊竟然輸俾陳嘉倩

請代投

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
陳庭欣
朱茵
陳法拉
梁凱寧
黃心穎
郭藹明
麥美恩
杜如風

代投 吳若希

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
陳庭欣
朱茵
陳法拉
梁凱寧
黃心穎
郭藹明
麥美恩
杜如風

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
沈卓盈
孫慧雪

有投票，祝你有美滿既星期四

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
姚子羚
沈卓盈
孫慧雪

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
陳庭欣
蔡思貝
陳法拉
梁凱寧
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
林映蔚
杜如風

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
姚子羚
朱茵
沈卓盈
孫慧雪
黃心穎
譚嘉儀(模)
麥美恩

有投票，祝你有美滿既星期四
[

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
陳庭欣

陳法拉
孫慧雪
吳嘉熙@SG
郭藹明
麥美恩
陳寶珊

[quote][quote]LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶
姚子羚
朱茵
沈卓盈
孫慧雪
黃心穎
郭藹明
麥美恩
杜如風

陳嘉寶
陳庭欣
陳法拉
孫慧雪
麥美恩

遲了

黃德藍
朱茵
郭藹明

陳嘉寶
陳庭欣
朱茵
沈卓盈
梁凱寧
黃心穎
郭藹明
麥美恩
陳寶珊

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
黃德藍
姚子羚
朱茵
陳法拉
梁凱寧
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
麥美恩
杜如風

已完

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十七輪
2017-4-20 7pm-12am
陳嘉寶vs黃德藍 10(+25%)-2> 12-2
陳庭欣vs姚子羚 5-5
朱茵vs蔡思貝 7-1
沈卓盈vs陳法拉 5-6
梁凱寧vs孫慧雪 5-6
吳嘉熙@SGvs黃心穎 3-5
譚嘉儀(模)vs郭藹明 3-6
麥美恩vs林映蔚 8-1
杜如風vs陳寶珊 4-3

有啲攰,聽日先post表